想食芝士火鍋

好想買呢一款電嘅芝士火鍋爐
但
發
現
香港完全冇呢啲賣⋯⋯

我朋友話我on9點解唔買用蠟燭個啲
吹咩
我唔鍾意喎
有冇人知邊到有得賣
好人一世平安

呢款ok?

呢啲都得！！！！
邊到可以買到
Love you bro

日本amazon

Thanks 巴打祝你一世平安